《不屈進行曲》繼國歌之後 全世界入黎同我學唱呢首！

除左願榮光歸香港 下次齊人可以唱埋呢首
《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

《不屈進行曲》
作曲: thomas dgx yhl
作詞: thomas dgx yhl, lk, 青棍幫, 眾連登仔
編曲: thomas dgx yhl , oldcaveman, octad, kotu, bp
Mixing: Stewin, Oldcaveman, 阿歷毛烈岑
Mastering: Oldcaveman, Stewin
歌詞: (請唱告眾)
A1
來同行 看見嗎
大地上 不屈的心
告眾義士 即使險惡
也奮力 來驅走 昏暗
A2
在黎明前 你聽見嗎
是濁霧下 鏗鏘吼聲
告眾弟妹 不屈的你
會照亮明天的 香港
C1
為大義 來一起奮抗戰
讓熱淚 和鮮血 沒白掉
銘記 眾同伴獻身 約誓
C2
願萬代 仍堅守這要塞
讓願望 能歸依這家邦
在 絕地 屹立 共建光輝
將正義 歸萬眾
大義：正道；大道理。代表正義的道理
家邦: 是指家與國
歸依: 歸於, 依附

超重要

push！！！
大家識唱未？？？

係度一齊唱？

無理由得我一個唱架嘛

推
呢首都好好

告眾義士 個 "告"字 讀做"致"?

好聽！

要學下唱

會唔會係打錯字？

照個MV咁唱

好聽
又正能量
但好少人唱
呢首更加反映對義士的專重
希望大家幫手推

一齊唱

香港人，反抗！

有新歌
仲唔唱？

歌詞: (請唱告眾)

推

告字真係好咩？

我睇到第一個感覺點解要告佢地呀

推推推推推

係讀
致
應該係typo

正

推作詞出來解釋一下
係吿定致

up

Tui

唱！我帶頭

香港人既軍歌

個人覺得呢首正過榮光

Push

要有鼓 勁回血

一個國歌
一個升旗

等你
一齊唱

香港人
反抗
唱新歌呀

如果淨係聽音樂依首其實似國歌個模式多啲

嘩

繼續幫手推
好多人唔知有呢首

繼續加油